去金記買外賣 一返到屋企見到有口扣針係個麵入面

買完外賣返到屋企
一叉對筷子落個麵到就 feel 到隊到啲硬野
一睇 你老板 成個扣針係個麵到

以後唔撚再去康怡果間金記

咁有冇食到個麵

食咗，冇計我好肚餓

free metal